覺唔覺香港係全世界嘅「金融肉便器」

雖然客觀上係帶來咗好多肥料，但改變唔到香港係屎坑嘅現狀，更加慘嘅係多數香港人只能夠選擇陪住個屎坑過日子

洗黑錢之都

洗黑錢都算了